多人到龍頭過迫爆灣仔條線，去緊金鐘呀，1毛！

1毛收皮

Push